呢d真係去旅行ge乞衣

一晚房錢60蚊都去住
我睇第一個comment條香港人竟然仲complaint

你入香港版網頁睇到香港人comment先其實無咩大不了
不過幾十蚊一晚床單無精液已經算係咁